哥迪奧拿：拉奧拿1月向我推薦米希普巴

著名經理人拉奧拿在此前接受採訪時向哥迪奧拿開炮，他公然罵哥迪奧拿是「懦夫、狗！」此事引起軒然大波，如今哥迪奧拿正式對此作出回應，甚至爆出猛料。
哥迪奧拿表示：「兩個月前，拉奧拿向我推薦米希達利恩和普巴，他想讓米希達利恩和普巴加入我們，普巴是一名難以置信的球員，一位頂尖的球員，但是，我還是對拉奧拿說不。我們沒有足夠的錢買普巴，因為他的身價太貴了。」
「把我和狗相提並論，這很不好，他必須尊重狗。最後，人們似乎發現我的秘密——我是一個壞人，我是個懦夫。我不是一個好人，拉奧拿和他的球員還是去和更好的球員一起比賽去吧，但是，他還是不得不承認我是一名頂級主教練。」
拉奧拿隨後對哥迪奧拿的話進行回應，他表示：「我從來沒有跟哥迪奧拿說過話，而且就算我要推薦球員，我也是找曼城球會，而不是直接找他。」值得一提，普巴也發了一條社交動態，內容是：「說什麼？」《太陽報》認為，這似乎是他在對哥迪奧拿的話進行回應。

他必須尊重狗

9up報？